黃心穎件事帶出， 當感情有了信任，就會有意外發生

好明顯馬明同黃心穎拍拖, 馬對黃嘅信任一定好高
講真如果女朋友成日同一班男人一齊, 又食宵夜又盛咁, 你個心點會舒服
但正正就係有呢份信任, 馬就比黃成日見其他人
黃先可以同其他男人一星期見咁多次
唔好話黃一開始對安有冇咁感覺, 大佬你一星期見咁撚多次, 又姣下姣下咁
日久一定會生情, 意外一定會發生

所以唔好話你男朋友/女朋友成日管你, 講真, 都係關心你姐
唔愛你又點會關心你
唔好成日話男朋友/女朋友唔信你
不如你諗下自己對其他人嘅行為舉止值唔值得信任先
成日見其他人多過見自己伴侶, 真係好易出事架嘛

就係因為咁出事伴侶無腦真係慘撚過食屎

馬明你咁好仔無用架識着黃心穎呢隻獸性行先嘅低等動物真係陰公

女人話：你都唔信我，咁我地好難行落去

有信任就結咗婚啦

件事帶出嘅係結咗婚20幾30年都仲可以失去靈魂

岩呀 我都唔明點解人地男朋友都唔睇實自己條女
到條女同人爆房 個男朋友仲係ON99 乜都唔知

好聽D就叫戀愛自由
又有另一派人話個世界唔係男就係女
跟本好多野可以避免

拍兩三個月就要建立咗信任啦, 一黎就結婚咩

如果伴侶咁講係咪即係出事?

連登仔拖都未拍過，算鳩數罷啦

隻姣婆本身淫賤 何唔信任其實無關係